又有偽黃鋪想食人血饅頭 入黎屌爆佢

岩岩係facebook見到呢間野個廣告
屌講撚到自己幾黃幾支持
講到無左幾多生意咁
好有食人血饅頭嫌疑囉 仲要搵極都搵唔到佢講果套裝係邊
之前果幾個月一直扮無野咁出緊啲團購post
而家博人去懲罰佢

睇番佢仲要勁核突咁加左香港加油個logo
但係個logo 係11月22號先開始加
大佬呀 唔好咁肉酸啦
有無手足一齊report 佢 推爆呢啲人血饅頭鋪